劉鳴煒撐成立獨立調查委員會 指有助和解

《信報》及《星島日報》昨日刊出青年發展委員會副主席、華人置業大股東劉鑾雄兒子劉鳴煒訪問。劉鳴煒在訪問中表態，支持成立獨立調查委員會，他認為「值得」成立委員會，達致社會和解。

劉鳴煒在信報訪問中稱，如果社會多數人都期望成立獨立調查委員會，政府可「行多一步」答應有關訴求，讓社會有「精神上的安寧」，同時幫助各方和解。他又稱，無論反送中運動以什麼方式結束，「一日沒有調查委員會，各方內心好難搵到peace（平安）。」

劉鳴煒在《星島日報》訪問中稱，成立獨立調查委員會有其必要，「你用咩方法平息呢件事都好，一日無獨立調查委員會，市民大眾係唔會有真正嘅appease（安撫）」。

他相信成立委員會，能夠安撫社會，追查真相，要先成立委員會，方可討論示威者其他訴求。他批評，目前雙方均開始過分標籤對方，是極不好的現象，又認為警察不是每一位是壞人，示威者亦不是每一位也是暴徒。

收嗲啦
出嚟抽水

除非你搵英美國會議員法官參與，否則所謂獨立調查，真係搵鬼信

根本全世界都知冇用 可以塞口 但林病唔做
分明偏幫示威者

佢老豆送中直接受傷者先咁出黎講野

佢都撐就知獨立調查委員會係世紀大伏

最少要有Sharon rubio smith參與

劉鳴煒你老豆係去澳門坐監未

解散警隊先啦

夾自己老豆去澳門然後來年拎個大紫荊金章啦

要求解散警隊

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

佢老豆家陣係邊?

out 啦

葦名流

支持送大瘤返中國

佢見港共就嚟被清算先咁出黎講人話咋
林鄭見自己就嚟被清算都屈服講撤回
撤回係咪世紀大伏？係咪要爭取返通過送中先唔會中伏？

人地屌你地去日本旅行鬧得你班弱智啱

員佐級協會主席暨元朗國大總統準備出新聞稿強烈譴責細劉生有關既言論

驚比人共產而家出黎鳩UP

逃犯之子

呢條撚樣死性不改嘅
講呢D說話，必定有陰謀

商家佬 used 騎牆 lv1

It's super effective

普選先係香港問題的根據, 唔好回避

得個講字, 又冇行動支持

比老共用完即棄抵撚死
知道老共開始打土豪分田地
所以先企出黎之麻

Sorry, too late

奶共無好下場

feel到佢怕鬥地主

無錯
我哋而家要美國監察下嘅獨立調查

食屎狗返大陸繼續奶共啦
你老豆條甘比又話支持政府

當敵人支持你
就知道依個獨立調查委員會都玩得完
成立黎都冇用

攪到今時今日
無普選都唔可以收貨
不過佢都算講人話

提提Fa手足咪阻手足跟隊打波
唔講除低反光衣後嘅個人立場，更加係保障自身安全

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

睇見佢個樣都唔開胃

劉鳴煒都撐，證明三點：
1、獨立調查委員會即將成立
2、政府已經籌劃好，搵一D背景乾淨、但暗地裏已經投誠的達官貴人加入獨立調查委員會
3、獨立調查委員會的結論已經準備好，並且得到北京批准：a) 確實有警員違反警例，但考慮到示威行動激烈，警員失控其實情有可原，而且根本查不到違法警員的編號，由於疑點利益歸於被告，所以沒有警員需要被罰。b) 警隊高層有一定責任，但無人需要落台。c) 示威者罪無可恕，全部判處暴動罪，監禁十年，不得上訴。

咁佢咪弦一朗

反送中 第一得益家庭

學田少話 已經無用

仲獨立委員會？
而家係要解散加制裁警隊呀

成立完後查幾年，夠時間俾佢撤資

10歲玩數銀紙

佢想出黎做特首?

諗返佢老豆一開頭驚撚到腳震就好笑

Feel到好快有清算所以想快D完事

果條完左級等於華探長

要批鬥

我要求解散警隊
請多國人員黎教 提高入職要求 要求每半年做一次精神狀態考試

果然有親人比大陸捉住痛腳係會變得聽聽話話。

我哋間接幫左佢老豆
佢出句聲OK既
當然佢之前講嗰啲嘢我唔會認同

好多資金係美國未走得切？

成立左之後就會到班狗出黎示威
好似當年ICAC查貪污警咁

犯二代

計埋親屬比盡你10萬人

敵人支持的.....

關你撚事

綁起佢老豆用大飛送佢去澳門
連人帶袋dum佢入司警局
翻香港等睇新聞

林鄭政府又少一個藉口

無勇武 你老豆早就含撚啦

你兩個坐左幾耐
政府後期改例放生左佢

和你老母

社會多數人想你全家仆街死呀

實現港獨和唔和好?

偏幫延續街頭抗爭

收皮啦離地撚

反了

收皮啦屌你老母

鬥地主

共產黨絕技

比起佢老豆去坐監，佢遇到更大嘅問題。今次不論政府定香港人贏，佢都要比人批鬥/抄家。所以佢嘅建議係對佢最有利，等佢多d時間套現離開香港。

商人最驚攬炒 支持

笑撚死, 條傻仔跟D唔跟D

你攪清敵人未？
政府 狗 定商人係敵人？
宜家誠哥俾人批鬥 你估其他唔拗？

老豆間公司好唔掂咩？

梗係啦希慎宜家次次都俾政府逼到要閂門

五大訴求

希慎唔係大劉

我柒咗Sorry

sogo先岩

我柒咗

唔使扮嘢，制裁名單實有你份

人人有份永不落空

幫個老豆出聲
搞鳩我老豆 搞鳩番你

正啊
劉生都當班強姦犯係condom

我成日當咗劉鳴偉個老豆係劉皇發

唔解散 同 清算警隊 係和解唔到

一係警察死 一係黃絲亡 事實如此

唔識就出少句聲啦
傻閪二世祖

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

Condom

人地成立左調查委員會之後 又會話入面成員唔公平 又話偏左偏右咁
根本無理取鬧

送佢老豆返澳門
遲早清算呢d人渣

屌你張相影得咁好

商家佬聞到味
再拖燒到佢地

扮乜鳩
洗唔洗又扮著瀾西裝

係咪驚美國啲資產呀

除非你搵英美國會議員法官參與，否則所謂獨立調查，真係搵鬼信
2

擺明就係英國間諜，完全唔想呢場運動有停止嘅一日

撐謝振中同江永祥成立既獨立調查委員會呀？

仲有係五大訴求啊，唔好以為成立獨立調查委員會，清算黑警 我哋就收手呀

民間各界聲音，專業人士，打工仔，主婦及學生都出過聲，叫佢成立獨立調查委員會，呢個政府當聽唔倒.....
冇認受性嘅政府應該倒台，希望係遲早嘅事！

黑警係我地仇人
黑警日日鬧事
黑警破壞香港法理
黑警破壞香港法理

明明五大訴求只要應承頭4個
最重要嘅雙普選打死都唔肯
已經大撚把人收貨
但係佢專登死都唔做
懷疑佢真係想搞死雜種

認真思考一下
佢咁講原因有二
1. 成立獨立調查委員會冇撚用
2. 佢聞到陣味知就快成立所以搶定光環

世界仔唔想得罪兩邊人

香港偽政府倒台有助和解

驚美國人權法案會榜上有名

收皮啦仆街

個老豆之前怕送中怕到咩咁 慌死唔係走左資
依家緊係驚比人當共營人士咁制裁喇

真

講咁柒多野，送你老豆中吖嗱🤗

望下沙中線個獨立調查
就知有咩人參與都無用
根本當權者係立心不良
幾好既制度都係會比佢地玩壞

收皮啦

真心平時睇他全段訪問，不是想像中無腦。

只是傳媒會把最無腦的一兩句抽出來放大。

早兩個月唔講？

五大訴求 缺一不可

人權法殺到
個個開始嚇到賴屎

佢老豆係送中第一受害人，緊係想示威者搞大啲

智障仔終於講返句人話

如果唔搵更多人一齊做調查委員嘅話，嗰個所謂獨立調查委員會都只不過係好似監警會咁，自己人查自己人，毫無作用

連敵人都贊成 即是我地做錯了
應該要升級做解散警隊

不嬲都話林鄭先係攬炒鼻祖
一個臨上刑場嘅犯婦人
居然想整死埋知縣大人
先前話雜種好有魅力
而家又群埋反習派搞搞震
呢條八婆起碼要14億人墊屍底先眼閉

呢一刻就算成立委員會都唔會再信個政府 唔好諗住吹和風